\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.45]{5Triangles02.png}
  \end{center}
  \begin{enumerate}
  \item Reproduire sur une feuille de votre cahier le polygone $BCEAD$ ci-dessus en prenant les mesures nécessaires.
  \item Vous êtes professeur de mathématiques. Donner les informations nécessaires et suffisantes pour qu'un élève reproduise cette figure. 
  \end{enumerate}